
                      La peor de las tres sin duda alguna. Hasta la primera mitad, la película es correcta. A partir de ahí la cosa se va de madre... Probablemente por culpa de Disney el filme está lleno de chascarrillos y bromas tontas, unas peores que otras. La lógica que se sigue para dar con el malo de turno es de lo más absurda, y a medida que la película avanza nos van surgiendo dudas como 